###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
#### Win7 
### 《App梯安装配置说明》

#### <strong>版权声明</strong>
- 该App软件由筑波大学研发
- 后台支撑由金刚公司提供

#### <strong>特色</strong>
- 一键翻墙
- 安全高速  
- 流量免费
- HTTPS/SSL VPN

#### <strong>安装</strong>

- 如果您尚未下载SSL客户端
  - 且当前正在Windows上阅读本配置说明
    - 请点击此处下载金刚App梯 [下载链接1](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/v4.28/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe) / [下载链接2](https://github.com/SoftEtherVPN/SoftEtherVPN_Stable/releases/download/v4.28-9669-beta/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe)下载SSL客户端
  - 且当前未在Windows上阅读本配置说明
    - 则请长按- 请点击此处下载金刚App梯 [下载链接1](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/v4.28/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe) / [下载链接2](https://github.com/SoftEtherVPN/SoftEtherVPN_Stable/releases/download/v4.28-9669-beta/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe)
    - 在弹窗中点选 <strong>复制链接网址</strong>
    - 把它粘贴到您新建的一封邮件的正文里
    - 发送给您自己
    - 在Windows上登录您的邮箱
    - 收取您刚发送的邮件
    - 点击邮件中的链接
    - 开始下载

- 在下载文件夹内，点击安装包，开始安装
![Image](/安装001B.png)
- 每遇类似如上画面，点击下一步，直到完成安装
- 完成安装，将在PC桌面生成如下图标：
![Image](/icons8-se-50-1.png)

#### <strong>配置</strong>

- 在开始以下操作之前，请首先阅读[《配置注意事项》](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
- 点击桌面图标：

![Image](/icons8-se-50-1.png)
- 弹出如下窗口：
![Image](/配置001B.png)
- 双击 添加新的VPN连接
或
- 在窗口右击，选 新VPN连接设置，弹出如下窗口：
![Image](/配置003B.png)

- 在以上窗口中按照如下规则填写：
  - 红色内容：按照上图内容原样填入
  - 绿色内容：按照购买的内容一字不差地填入
  - 其余内容：保持原状
- 若尚未购买绿色内容，请[ 点此前往购买 ](/LadderFree/Windows/Win7/KKLadderAPPGet.md)
- 点击 确定，完成配置，窗口关闭，弹出如下窗口：
![Image](/配置005A.png)

#### <strong>连接</strong>

- 双击 金刚SSL VPN 或 右击，选 连接
- 金刚SSL开始尝试连通
- 当 状态 从 离线 改变为 已连接 时，说明 金刚SSL连接成功，可自由上网
![Image](/配置005.png)

#### <strong>使用</strong>

- 点击桌面图标：
![Image](/icons8-se-50-1.png)
- 弹出如下窗口：
![Image](/配置005A.png)
- 双击 金刚SSL VPN 或 右击
- 选 连接
- 金刚SSL 开始尝试连通。
- 当 状态 从 离线 改变为 已连接 时，说明 金刚SSL 连接成功，可自由上网
![Image](/配置005.png)

#### <strong>切断</strong>
- 右击下图中的 金刚SSL VPN
- 在下拉菜单中选 断开，则切断连接
![Image](/配置005A.png)

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [金刚号梯的配置](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderConfigration/KKLadderConfigration.md)

